嘩鬼妹著成咁示威！

想屌

有無ig

邊個會睇到佢塊牌寫乜

是甚麼蒙蔽了我的雙眼

佢粒lin好鬼肉酸
Unfollow左佢

點睇到?教下我大師

自己搵佢個名打nude咪有
Google乜撚都有啦

波形仲撚肉酸

有冇名

Wear a mask, bitch!

咩cup?

駛唔駛咁正

nazi?

邊到有牌？

趁亂剪爛佢件衫個蝴蝶結

香港示威果陣都有啦
博出位博關注咋嘛

It's summer time

會唔會比人捉埋一邊

唔睇個樣淨睇對胸以為阿婆胸

法官大人

會唔會比黑鬼

咪就係，大大個名寫左係lin到，連登仔眼殘

巴打識貨 呢個身材曲線勁正

好撚正式喎

拉

好L正喎

胸型真係差

想俾黑人老強定白人老強？

會啦 黑鬼開聲就得

香港死黑狗咪會囉

咁都肉酸

八字到

樣

邊度核突

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

unfollow咗係咁po blm好撚煩

Lm

正又點 冇腦左膠想嘔

好多呢啲ig紅人都無真係去遊行，喺隔離擺pose舉牌影相，po上網 hashtag BLM就當自己支持咗

左膠黎

wa好正

本來都唔想fol佢 睇完佢nude 嘩不得了好撚柒正 follow了

嘩

屌堕lin娜

ex-playboy model...

好撚左膠 之前連食素都搞埋一份 同埋佢留pat陰好核突

屌到呢個級數再算啦你

9成係葡萄的絲打

我屌

好正

完全聚焦唔到d字

咁鍾意niggar, 遲下比niggar見到佢，實捉左佢去做黑人天使

又要跑得快過隻馬

大到墮唔緊要
但係八字波得嚟條乳溝開到好柒

即刻冇性趣

Boob lives matter

影完相就走㗎啦呢啲

正到

比黑人屌未

#BlackDicksNeed

屌一次少20年命都得

好似仲有幾張烏低身

我覺得幾好喎

成班友唔閪識，對波大到仆街，好撚正

Gay test

樣正，但八字波

等陣比人屌 尊重啦
連仔好緊張呀

好撚正喎屌你老味

臭G

ture 打卡撚

我鍾意個廣告多啲 好撚正有冇seed

一定比黑人強姦之後同佢講係還返之前既債

大撚到

屌你老母，尊重啦

I can't breathe

黑人天使

好想同佢一齊示威

極左冇見過普通人用希特拉同trump比

對奶唔實好鬆手感唔會好

無矖胃口

唔知外國差佬會唔會好似香港黑警咁呢
拉晒啲女返去女女女

正皮是給女女的

多d條女就有

臭閪嚟，煩到嘔一撚日post BLM.
又用fake new，反trump 反上腦

朋友

呢d 先係真正既女神

lm

手字寫得好差

死全家啦屌你老母

嘩屌
我睇到上手comment要ig
心諗邊度有可能有呀
點知連登仔真係咁神通廣大
連登仔

Ching一生平安

係你鐘意打假波姐

佢唔著褲應該就會有人留意返D字

睇唔到訴求

關假波咩事
真都可以實

假架啲奶

天使

Cls

個鮑

係邊搵上面條打包link冇既

仆街白虎嚟

睇左 好撚正咼ching

屌你老母殺左人條友咪俾人告謀殺囉，仲想點撚樣

點解可以咁撚柒正到我噴哂啲精出嚟

得罪講，呢啲左膠要俾難民強姦先識驚

好撚正喎
一睇就知好撚軟熟
D人又話要彈手又要挺 想知到底係渣緊波定渣緊牛丸

條介都好明顯下

正撚到

係鬼港女

好撚正，但係左膠
結論：屌a

邊度有牌

真心唔鍾意呢種波型，
睇咸片一見到八字波就無晒興致

早好多年覺得JJ幾正，
一知佢八字波即時冇晒Feel

呢個算係咁啦
劉嘉鈴先係八字波始祖

煩到嘔。奶BLM奶上腦。已經進化成話而家全美國被監禁既黑人多過以前黑奴既數量，所以somehow而家仲衰過以前

首先將罪犯同黑奴直接畫上等號已經弱智 仲要話所有黑人成為罪犯都係因為種族歧視你唔認同你就係racist

#blackscoming

正

White boobs matter

you

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

兩個木瓜

認真 你唔講我都唔知有塊牌

依啲先真波好揸手

好撚正

好人一生平安

我淨係見到塊牌

人靚心地又好

一半連登仔

因為。。。

個個問條女ig 依個就無人理

痴撚線，個波形好正

尼個正

睇一睇烏克蘭的女權示威者先再講啦

明星？

cls
人地都係抗爭緊（雖然抗污抗爭都唔得），係咪真係少一秒性騷擾都唔得？

On9仔-.-

黑人警察濫殺無辜白人女人單嘢提都無人提

=.=? Ching殘廢XD ?

d留言嘔心到 連登果然係連登
同狗騷擾女手足無分別

其實有冇人知道出處喺邊度

你地d女人幾搞笑
成日幻想自己著得少布 男人係唔應該望唔應該討論
一望一討論就變左淫棍性騷擾

隻眼好靚

想啜佢粒lin

香港黑警見到一定捉佢

block

成個龍母咁